亂馬1/2真係好正，而家冇呢種作品

又好笑，又無里頭，又輕鬆但又有認真時，有戰鬥有劇情，咩類別戰鬥都有，好豐富
又有無情又有後宮，又有少少咸濕

佢有啲位，我細個勁迷。
其實點解之後，HIT唔落去？

hit呀
唔hit咩
個時係睇佢同龍珠,亞視睇佢,咸咸地,好正

我意思佢當年HIT起上尼，不停見到佢地。又劇場版。我當年迷過佢劇場版某啲畫面，好靚。(有啲日式中國風動漫畫面靚。)

BUT 之後，套野好似唔見有咩人提。

仲有天才釣魚郎 中華一番

咁套套都係咁
係龍珠咁顛者,其他都係完左就冇架啦

我最近都翻睇梗呢套, 好好睇
細個都好鐘意

我試過同幾個80後／90後日本人講依套野，
佢地竟然話冇聽過。（其實我諗緊係未唔記得咋)

亞視個時仲有幾套我好迷的
我的愛神

銀河戰國群雄傳

同佢有啲人物造型真係好獨特，好得意。

第一套TVB窩。

亞視的
得５集，ｔｖｂ個套係ｔｖ版黎，好後架啦
ｏｖａ正１００倍，冇睇過去睇下，畫風都正好多

未睇過 有冇邊度有粵語版睇下

無正式睇過成套亂馬
但記得有隻格鬥game幾好玩

哈哈我都玩過，應該係好多80後／90後玩過。

原來真係有人唔識，唔怪我問過嗰幾個日本人都話未聽過。

第1套正

youtube啦

銀魂

高橋留美子咁多套入面最鍾意亂馬輕輕鬆鬆又搞笑

80後點會唔識, 唔識果d係咪好少睇卡通, 又或者係父母唔俾佢地睇呢d 少少咸濕既卡通
我同家姐細細個一齊煲, 勁好睇
超任仲有亂馬1/2既格鬥game 玩, 好正

超任嗰隻我都有玩。
仲有有隻好似街機

仲有rpg

第二套都正，有冇高清可以睇返？

呢套正大個睇日文版先知原來珊璞係洗頭水（shampoo）沐斯係護髮素（rinse）

好似介有隻電視版昆輪山決鬥

最記得鵝肝篇 講到極品美味咁細細個就記住大個要食

猛虎落地勢

細個打格鬥 game
亂馬有招 飛龍升天破
良牙有招 獅子咆哮彈
但漫畫得一集出過呢招

90後表示好欣賞高橋留美子

咁多個後宮入面珊瑚最正

爆碎點穴
後尾亂馬都有氣功炮

我覺得兼一嘅馬蓮華同珊瑚好相似

珊璞 佢真係最可愛典型中國娃娃

兩套都正英雄所見略
ah my goddess ova 畫功比tv好勁多，啲歌都經典啲

印象中第一套中間條女好撚gfable

猛虎高飛車

歌好正
當年真係好迷，其實唔得５集好高質量
呢５集日本用左年半先出完，隻隻都好賣得
最尾個集好感人
ＴＶ版畫風差左好遠

冇啦
好低清
白兵戰
係宇宙用刀，槍打仗
不過劇情其實幾好，個軍師明顯係孔明

犬夜叉

我有齊成套。。。不過出左二宮初子後 成日出長篇 比之前差

漫畫？
我以前都儲左好多，賣鬼哂了
得番一兩套完全儲齊

想問成個po入面果d係咪都係3字頭老野利申我係

我80後。。你地90後生仔梗係難搵
不過我幾鍾意八寶齋個角色
好少見咁pk

人魚之森同高橋留美子劇場都好好睇

日本幾年前拍過日劇版
都唔算唔出名啦

本身あかね未剃頭都好正

有啲似龍珠入面個師傅

結局係點?

擺明好多 4 字頭

高橋留美子高峰作。

之後丸夜叉又拖時間又廢又無聊，但唔明點解都可以出咁多集。

無記錯嘅話
亂馬同小茜搞婚禮
當然一大班人亂入惡搞
最後失敗收場
但已經確定對方係終身伴侶
完
嗰啲咩詛咒當然無解到
其他女角繼續迷戀亂馬
良牙就有個斯文女友雲龍明
但心底仍然鍾意小茜
大概係咁

呢套真係小有咁好笑，夠癲呢套同校園迷糊大王真係好好笑

別又將我的秘密猜

冇得洞房

唔同 賤好多
後期有一集 講八寶齋個兄弟搵佢報仇
亂馬幫手。。。佢同亂馬講 亂馬竟然咁樣為我,我會代你活下去xd

大前年animax 重播晚晚都早d 返屋企睇

結婚不成。。。因太多人搞亂婚宴

三尾四中應該最多，四尾應該開始少…動畫爆發既一代人。

而家時時都覺得，1995 年到 2000 年真係動畫最輝煌既時期。

yup....我應該連dvd全套都有 連ova

類似既野應該係 pretty face 吧 ?

垃圾畫風

畫風柒到唔開胃 衰撚過大陸

對比亂馬，犬夜叉簡直係垃圾

好撚好睇

佢老豆變熊貓最正

潮吹套妖三角有d似

依家要正治正確 點會有呢啲

識啲野

動畫版有冇露點鏡頭？

亞視個時應該cut左，劇場版一定有

我都知亞視有cut, 就係想問原本日本版嘛

原版大把露點

想睇番既仲有方法既

猛虎落地勢！

別又多想我的心態

好記得亂馬打八寶齋出飛龍升天破個條件好麻煩，要繞住個場行。

龍我雷

漫畫好睇過動畫好多

D招式超有特式

猛虎落地勢
飛龍昇天破
爆碎點穴
火中天津甘栗拳
山千拳 & 海千拳

漫畫好似紫紋死左
同埋好殘忍
最後殺哂骸羅d仔

細過追動畫
超鍾意

BTW 好多首OP ED 都好正

仲有傳說中嘅「猛虎落地勢」

不過反而唔明點解後期動畫無做到大結局...

結果係搞婚禮
不過成班豬朋狗友各懷鬼胎搗亂
記得好似因為溫泉嗰面，送咗男鄉嘅泉水畀佢做賀禮
最後搞唔唔成
成班繼續癲癲喪喪未完嘅故事
但明顯亂馬同小茜嘅感情已經發展得好好，雖然表面繼續打交鬧交

因為亂馬1/2令我對sheshe萌芽
細個睇會諗第時結婚女亂馬同小茜要點搞

美食者肥鵝肝

Why not 橙路，都好好笑

屋企重有後半套日文版漫畫

也巴巴 也巴巴 ~

係咪一濕水變女果套

好睇喎，仲記得有個矮仔成日偷人d底衫褲

男人必學求生絕技！！

八寶齋

一出事就去玩車軚逃避現實

動畫畫到對眼太大，都係漫畫好

又好笑，又無里頭，又輕鬆但又有認真時，有戰鬥有劇情，咩類別戰鬥都有，好豐富
又有無情又有後宮，又有多多咸濕

=

如果而家出一定俾人屌佢歧視。

未出世

呢套正，to love 級不過戰鬥真係ok

猛虎落地勢
個名好威其實係土下座

因為溫泉送左男溺泉做禮物（主要男性角色全部都要用）
結果比個師父當酒飲左
結果炸到個場地亂到pk
我記得細個時睇漫畫果陣笑到pk

捉小茜浸男溺泉

依家去譚仔咪見到珊璞
198幾年的女仔去到依家 =譚仔阿嬸個年齡

識玩一定係自攻自守

飛龍昇天破
猛虎落地勢
胸襲鷹爪拳

亂馬真係好好睇
乜題材都有
連亂馬紮辮都有段故

有冇性轉漫畫（男轉女）推介

好鍾意熊貓老豆

因為作者高橋留美子不斷有新作品

山T女福星 1978 - 1987
(動畫：1981 - 1986 + 11套OVA + 6套電影)
相聚一刻 1980 - 1987
(動畫：1986 - 1988 + OVA + 電影 + 真人電影 + 真人日劇)
1磅的福音 1987 - 2007
(真人日劇)
亂馬1/2 1987 - 1996
(動畫：1989 - 1992 + 12套OVA + 3套電影 + 真人日劇)
犬夜叉 1996 - 2008
(動畫：2000 - 2004、2009 - 2010 + 4套電影)
境界之輪迴 2009 - 2018
(動畫：2015 - 2017)
MAO 2019 -

瑞樹

老豆仲有招 地獄搖籃

破鞋神?

有d位要淋左水先入得

仲有招 魔犬慟哭破

扮女仔得唔得？得嘅就漂亮臉蛋

後期漫畫一格就出左啦

銀河戰國群雄傳 漫畫正好多

出包大神恥吹賤太狼新作妖三角

龍我雷 識貨

肯定係

打奈落打4年

紮辮咩原因？

龍鬚定咩 以前修行果時食錯野會係咁生頭髮

唔綁著會係咁生然後光頭

所以佢老豆光頭？

有三國影子

TV版.....
紫紋公主...

漫畫仲好睇過動畫
後尾龍我雷變左勁殘酷

唔係，無記錯講完件事之後係佢老豆果d光頭人想搶條麵黎食

好鍾意入面d角色
仆街果時可以仆到好盡

銀魂真係好笑，又無里頭，又輕鬆但又有認真時，有戰鬥有劇情有人生道道理，咩類別戰鬥都有，COSPLAY 同抽其他動漫水都好豐富
仲有有少少咸濕

記得有一集係佢老豆用咗隻生髮水叫怒髮天, 生返頭髮, 然後又同亂馬打大交, 好好笑

不過佢老豆算幾勁, 山之拳海之拳唔係講笑
仲記得猛虎開門破, 懷中抱珠殺同夜叉探海包

官方認證女亂馬先係正宮

橙路仲舊
分分鐘連登仔未睇過

放學後保健室
初頭睇會覺得主角好煩 咩都決定唔到 三心兩意咁
去到結局先知發生咩事
真心推介

我好鐘意用P仔 太可愛

睇黎要翻睇
完全冇印象

少女漫

原來定位係少女漫?
我果時係漫畫鋪睇完第一本覺得題材幾有趣
就租晒成套返屋企睇Lu
結局都幾意外 唔介意劇透既話 我可以講埋出黎

賣肉嚟講我覺得佢賣得仲露骨過To love，主角時不時精都射埋

僕少女

咩名

圖又有名 link又有名
你仲想點

以前我都買齊曬呢套書！

好正！

相聚一刻又係好正

係

點解咁耐都無HD重製
得高橋留美子唔知幾十周年出嗰條片解下渴

想知中文姐 師兄

ps1 果隻，無啦啦落雨會變身

怪怪守護神

仲記得 Bellandy 亞視係譯做 比露蒂.
唔好話細個, 依家都仲覺得 佢最靚.

銀河戰國群雄傳 都勁高質,

講亞視高質既仲有 魔劍美神 同 不思義遊戲

漫畫中後期好撚好笑

其實都係 想佢出h 漫好好j

Exactly 黑鳳蝶

高橋小姐好似突然間捉到條路由青春校園轉去搞笑路線
個個被踢到飛天都係指定pose,除左珊璞右京小茜同太嫲無之外

二字頭你都識改呢個名，有料到

亂馬好正阿
女又正，打又熱血，OVA仲露埋點
右京 山璞

近年套KONOSUBA 都有齊呢D元素

原來攻殼個押井守有導過「山T女福星2」（OVA） 傳聞仲激嬲高橋老師

睇頭三分鐘用高清止好耐無睇亂馬嘅渴

有冇人覺得90年代既畫風順眼過而家?
好似實淨d定點,而家個d反而差左

唔係冇
而係大家已經長大了

本來銀魂算係....

人到中年
不時都有重睇成套漫畫
細個呀媽用錄影機錄亞視
夜晚做好功課先可以睇

其實都好犀利，每套唔係當代最最最top，不過有咁個套都出名好難得...
仲有人魚之森

必殺。猛虎落地勢

小學嗰陣係PPS是但開左黎睇，第一集就露胸，對我好大衝擊睇曬動畫+漫畫全集之後，直到而家佢都係我心目中No.1

原來橙路仲舊？
亂馬8幾年出既漫畫黎已經

我估佢講緊動畫開播時間 ... ?
好似香港係橙路播先，印象係亞視星期一至五旁晚時段播。

橙路 1984年 - 1987年

亂馬 1987年 - 1996年

珊璞真係好搶鏡！！！

有冇人鍾意右京

算係後宮始祖吧
好好睇,好多女中意亂馬
仲有d角色都好痴線,冇個正常,夏威爾校長,變女人既miss,九能太刀兩兄妹

火中天津甘粟拳

爆碎點穴

珊璞

我反而幾鍾意右京

好鐘意珊璞
和挨里

另外有無人鐘意二家姐?

正宗港女

九能家成屋人都係痴撚線

btw大個再睇班底先知成班聲優都配過高達
仲早過銀魂玩聲優崩壞

山口勝平而家仲活躍中
其他好似就收山咁了...

好記得細個個陣 講緊廿幾年前
表哥靜靜雞話帶左餅好野返黎睇 就係亂馬電視版
以前一個細路睇露點卡通已經好衝擊 要收收埋埋咁睇

廿幾歲, 家姐果陣有哂全套漫畫我順便睇哂

不過人魚之森癲好多

你這個只得4百歲的小子，輪不到你來教訓我。

算係細個睇咸野始祖
睇漫畫都好驚比人話睇咸書
有場對沐斯打到女亂馬底褲都冇埋，真係有d扯

話說傾左幾頁無人提犬夜叉？雖然只係普通冒險類但無人睇過？

我記得細個（小學左右）
阿媽問同事借黎睇，同我講話好好睇
然後我又睇埋一份
Slam Dunk都係我媽睇先

細個睇相聚一刻，大小小睇亂馬，到左成年再睇返相聚一刻條愛情線根本係日劇

你媽好in

最記得係猛虎落地勢

2字頭後生經過，細個睇animax發現亂馬幾好睇，幾年錢揀啲集數黎翻睇嘥

犬夜叉同相聚一刻既故事設定一流,
但高橋留美子係長篇故事太拖劇,

亂馬1/2 同福星小子都好好睇..
因為係單元劇,每集小故事, 適合作者發揮

漫畫界周星馳，基本印有野都冇里頭，出場係爆門入黎，單車一野車落番面咁出場
又一脚踢人廿樓高，所有野入面都合理

依家佢睇邊套